人生冇意義了

做乜

冇意義了

點解

有意義過咩

岩定錯

我錯

點解呢

係我錯

冇得解

講

係我一手造成

咩事

好似有 好似冇

搞到今日咁

今日點

木22

你變到柚咪德

木鳥

柚

回不到以前